死線呢？死線呢？發生左咁多野，仲點忍呀？

唔明點解824要觀塘
想睇飛機